%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Centres d'intérêt}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Chef Scout d'Europe - Louveteau (8-12 ans)} % Affiliation/role
    {Scoutisme} % Organization/group
    {Nord Isère} % Location
    {2014 - 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
      \item{Encadrement de jeune avec la pédagogie adaptée dérivée de Baden Powell et du livre de la Jungle de Rudyard Kipling}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {loisir, autodidacte} % Affiliation/role
    {Informatique} % Organization/group
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Intéressé par l'informatique tant du point de vue matériel que logiciel}
        \item{Utilisation quotidienne de système UNIX - Ordinateur sous Linux}
        \item{création de site internet, gestion d'un serveur personnel et contribution à des projets Open Source}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Bénévolat} % Affiliation/role
    {Cours de français (FLE)} % Organization/group
    {Lyon} % Location
    {2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Cours de français bénévoles dans le cadre d'un association d'étudiants lyonnais aidant dans leurs démarches et leur intégration des migrants en situation régulière}
      \end{cvitems}
    }
    
     \cventry
    {Culture} % Affiliation/role
    {Loisir} % Organization/group
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Musiques}
        \item{Visite de musées}
        \item{Lectures}
      \end{cvitems}
    }
    


%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
